【食飯變舉重】大家樂戇鳩鳩湯碗

有冇人覺得大家樂碗湯好on9 ？
入面又係用鐵碗裝
但係個仿瓦外殼搞到成個盤好重
想點呀屌你老母！

走湯

食個飯練大隻

力

渣ga

啲位又窄，格離枱一郁就整瀉
已經放假都一條友食飯架啦
去食快餐，無非都係想低低調調時間快啲過啫
有邊個香港人唔係一樣呢？唔通貪鳩你整色整水好撚high咩
屌你老味一餐安樂茶飯都唔撚畀我食

就係你啲孱仔日日食大家樂呢啲垃圾食到越食越孱
連個濕尻煲都拎到死死下上嚟屌鬼

少好撚多

比啲掙扎

咁咪蝕撚晒？

個盤都唔撚平衡，操到變大細肌

你有冇拎過

叫胡師傅示範吓

仲有，飲到湯底既時候
因為水位太底，再加埋有湯渣
好難用匙羹去筆
但係個碗邊太厚，再加埋個湯碗清潔程度成疑
唔俾人成碗飲
變相要人筆好多羹去飲

我真係懷疑樓豬平時食開殘廢餐